A 酸撚入，有關a酸

我食緊10mg 1日1次
醫生700蚊14日藥，除開50/day
去過藥房配唔到
有冇巴打知邊間有? 幾錢粒?

爛面窮撚

推10連

2連

咩牌子A 酸

唔怕死可以試試大陸買
平到嚇死你

跟醫生配啦 我之前都食咗一年幾 中間keep住覆診 又有驗血 感覺安全啲
雖然真係好貴

可以買返香港？

邊度睇

巴打邊到睇， 700 好平喎

巴打要a酸？

因為我食剩左 平啊

我有興趣 咩牌 tg @hongkongersgayau